機場見 即刻 now

機場要人啊
全部同我出曬嚟啊

721

811

721 811

機場機場

721

612 721 811

出緊黎

離境大堂見

推呀

出緊啊！！！

跳閘

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

尋日有哂共識，有狗叫人留機場就係鬼！

[連登捉鬼] 同我BLOCK哂叫人留機場嘅人!

所有叫人留機場嘅都係鬼

跪求係機場既手足快d走 唔好理d唔肯走既鬼

［置頂］ 機場即撒 十萬火急 唔好俾鬼搞事

你話我係鬼我都要照講，機場手足快d走，目的已達！

推

晏d 入，等埋我

平價坐機鐵入機場 （去到8月25日）

一係留通宵...
一係癱左就撤... 你老尾而家機場勁少人...
點長期抗爭呀弱智

811

琴日叫大家先塞鐵集人再衝出機場
個個話no 講到只能其一
今日奶哂野

架手推車等於兩個人嘅身位

十個人推車就等於有三十個人

Yes

入住d先, 到放工時間就真正黎抖

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

612

721

811

麻煩坐喺接機大堂嘅上嚟離境大堂！！！

等陣見

pish

快d

Push

出緊

推811

有冇學生想慳錢 又想入
我大灰熊可以車埋你地

813機場

721
811

UP

出緊！

721 811
機場見

推夠十萬人

出緊啦

機場見

塞機場星期二至星期六最有效
應該每個星期五六去塞!!!!

第2個post 講既!!!!

2018年 進口貿易6053億美元；
出口貿易59億美元；轉口貿易5272億美元

因為時差關係星期一係唔會有飛機到
（歐洲時間星期日無人做野）
平時飛機升降一定係香港時間星期二至星期六

721 811
你可以講埋係大概邊個位出發

Now come!

你係咪要呀

推你上熱門

出去呀屌哂你地
眼球呀！ 冇咗啦

馬上

就到到

港共三大死穴：721，811，機場

psuh

部分人去緊九龍城先

推 B都未坐滿

入緊

push

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

黎緊！ 撐住

未出既要出發啦喂

唔好失望住，未放工，未黎啫

出啦，等咩，機場有冷氣嘆

番緊工點黎鴉

坐緊 放工到無用啦阻到佢幾多咪又係預你11 12點走

推！

出

唔夠人

有冇學生想慳錢 又想入 ， 東九去
我大灰熊可以車埋你地

唔夠人就用行李車佔路

放工來

ocamp 都多人過機場

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

要人呀

收工即到

九龍東來緊

811 ah dlgh

要人 B都未坐滿點送機

我都出緊黎 但希望大家可以睇一睇

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

上班族，唔係放工黎，已經無其他方法

班學生哥係邊

入緊黎

香港人團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

入緊喇等多陣啦

嚟緊嚟緊

推
811

[緊急分析]法！不！責！眾！

有冇學生想慳錢入機場呀 東九
我大灰熊可以車埋你地入 仲有2個位！

入機場始終係貴，有無渠道可否交津下啲年青人

我5點9到可以嗎？

推啊屌

去機場去機場！

712 811

721 811
等陣見

即刻呀 人少到

點捐錢support 交通

數下班黑警一共飾演幾多個唔同角色

Coming

開始有鬼分化了

尋日咁多和你飛係因為有好多人係請假去

今日要返工 少左人好正常

咪見人少左就亂屌 正中對家下懷

油尖旺入，有冇人跟車？有四個位

借個位

有無人check過自殺求助嘅熱線work唔work

- 分享自 LIHKG 討論區女

pdf:

點樣貴啊巴打
過海10幾蚊
e車入機場又係10幾蚊
貴係邊呢？

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

咁下次過海係唔係都要捐錢support 交通？

迫爆雞場迫爆巴士迫爆雞鐵

政府8月12日扮清場，一來入我地數，二來製造恐怖，令大家盡快離開機場。

如果呢個星期我地日日去參觀，只要分工合作，日間手足下午一時至晚上七時，之後收工人士盡快去集合埋一齊坐多四五粒鐘，大家安安全全晚上用N車或用港鐵走，一定有效果。

因為冇大台所以我地要識變通!

政府無可能做到只回復深夜航班，同埋你都要俾D手足休息下，加上俾D返工人士出黎幫下手。

至於有人想留過夜，到時真係有人想留過夜咪留囉。

如果早上有區內手足去支援就更好啦。

一日半日冇用嫁! 要考慮可持續性。

香港人係要五大訴求得到正面回應!缺一不可。

今日機場見! 大家加油!

尋日俾人水完仲入？不了。

月11日血腥鎮壓 17名義士下午提堂

11號被拉既手足今日喺九龍城法院提堂，部分巴打喺其他post已經講左去聲援手足之後再入機場發夢

冇人

721811

返工去唔到，支持下學生d交通費好正常姐，你咁講有咩意思呢？

出緊嚟 全部同我入嚟

721 811
an eye for an eye

走啦3毛

俾人呃定仲要叫人3毛

你有冇諗過有地區係無E線得A線架，On9?
E.g. A41P 馬鞍山
A43/P 粉嶺/上水
A37 洪水橋
A26 安達臣
A29P 秀茂坪/四順
A21 彌敦道沿線（太子至尖沙咀）

入機場gogogo

推呀!!!!!香港人爭氣呀!!!!!!

散水撚尋日柒到咁點會理你

機場要人！！機場要人！！

好多飛機起飛

意義就係點解要吹奏入機場好貴
但去其他地方又唔話貴？

出緊黎 等我

琴晚departure機冇晒，仲留係到做咩？

放工時間係唔會搞到取消航班架 大家大啲黎啦

又贏啦散水

黎緊啦

出黎呀！！！

你叫人唔好去
邊夠你贏

接機大堂A 唔夠人！！！

快

散水撚咪做一樣嘅野

來緊

612
721
811
同我出晒黎

快出

食埋嘢嚟
咁多位手足等埋

你反應過敏渦，學生哥財政能力有限，始終過海/入機場都要錢，唔係人人負擔得起日日去

要人呀！

機場要人
機場要人
機場要人

機場要人

而家出

Pish

出機場！！

入緊嚟！！！

721 811

塞爆佢

入緊嚟！

香港人真係好善忘 前日仲話還眼還眼
你今日都冇尋日咁嬲啦
仲點樣吹大雞
講真 機場已經係最安全 極小可能食催淚彈既機會
如果今時今日唔係真係有緊要野做咁都唔入既話
咁香港就真係玩完
如果入機場都要驚
咁你出中環 黃大仙 葵芳 尖沙咀
緊加唔撚洗出
因為實有催淚彈 附送一發射眼既橡膠子彈你食
同埋係4點鐘記者會 江sir都講話 只要機場和平 無人衝禁區 佢地係唔會做野

我係機場留守巴打 我哋會贏！機場係無敵嘅一張牌！

- 分享自 LIHKG 討論

咁多醫護界幫拖，你哋都出下力啦
有時間就入機場，多你一個真係多好多呀
未得閒就幫手推下POST
你睇下琴日既人

今日要有返琴日一半人 甚至四分一都好呀

推呀!!!!!香港人爭氣呀!!!!!!

join after work.... wait for me

尼緊 手足快啲去！

就到

唔洗啦多謝、我要六點先係新界出呀

請左半日入緊

即到！

散水撚好波

屌你老母有冷氣有wifi都冇人，渣㗎!垃能圾。

去緊

ok

散水撚鞭C
散水posts一覽，全部Block晒

歷史會記住你地。
岀埋d假熄燈圖，同散水文宣

！大家入去未？

721 85 811

得撚閒衝佢
一陣入去

721 811
機場要人呀

一陣見

遲咗起身入緊黎喇見到連架巴士都坐唔滿
香港人你地係邊呀！！！！[size=5][/size=5]

出嚟啦屌

出黎啦 最後一戰啦

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

沈日會停飛主要係人多到外面成條馬路好塞
如果今日等埋放工果班都唔夠人既
咁就玩撚完

琴日人多因為星期一請假出

72 811

on the way la

直接上黎離境！

去南邊

馬鞍山

機場開始多人

放工見，琴日請假過來

Jump

推啊

今日有塞鐵？

出緊 等等我

塞緊車呀屌你

入機場啊屌 有手足盲咗有手足俾人打到腦出血
仲唔出黎做野！！！？

Up

塞離境大堂呀！！！！

塞離境大堂呀！！！！

塞離境大堂呀！！！！

塞離境大堂呀！！！！

香港人唔可以俾人睇死得一日貨仔

813 一句講晒，你入唔入機場

呼籲返緊工既大家收工一齊誇欄去機場

咪就係個個BAN哂
話留力今日機場啊嘛
留意中文

今日去禮賓府行下

入機場啊屌 有手足盲咗有手足俾人打到腦出血
仲唔出黎做野！！！？
入機場啊屌 有手足盲咗有手足俾人打到腦出血
仲唔出黎做野！！！？
入機場啊屌 有手足盲咗有手足俾人打到腦出血
仲唔出黎做野！！！？

要返工不了

入機場啊屌 有手足盲咗有手足俾人打到腦出血
仲唔出黎做野！！！？
入機場啊屌 有手足盲咗有手足俾人打到腦出血
仲唔出黎做野！！！？

我係上班族，我覺得重可以津貼下青年人交通費

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵
記者請日日問

[集思廣益] 和你飛副本戰線

Omw

機場！

黎緊

黎緊！

GOGOGOGO

去

嚟緊

NOW!

Coming
邊個站落？

一號客運大樓

Ok